聽連登仔講all in左隻咩gem話實升 依家輸到趴左係度...

allin左兩年學費...點還

個個都賺左成年糧，你輸有冇諗過係你問題？

抵死啦垃圾
自己無分析

😂

唔讀咪唔洗交學費

零和遊戲
佢唔蝕 你點賺？

股票市場唔係零和

老千股係

唔係零和咁邊個俾錢你賺？

波台狗 block

好股就因為業績增長
股價上升

但呢隻係散戶同大戶對賭
絕對係零和遊戲

大佬，比d 誠意，開post至少貼個模擬倉圖或者上網抄圖啊

連登仔叫入=沽

你唔貼倉撚知你係咪輸咩

傻西冇圖

冇圖就收收皮啦

假膠

食返支煙就就冇事la

🚬